[好撚長] 尼馬去psg真係史上最有影響力既全球化轉會

尼馬222m去psg，跟住除左迪亞高哥斯達之外，幾單重磅轉會全部都係neymar引來既連鎖反應

最簡單直接當然係dembele，本來可能60-70m既球員，最後因為多仔知巴塞有錢，最後147m成交

不過好彩基輔冇獅子開大口，"平平地" 25m就賣左耶莫蘭高俾多仔，但對利物浦...就真係影響深遠

因為巴塞賣左neymar，對古既需求先會更加大，先會對利狗發更加多攻勢，先會令到古離心越黎越大，而最令古天奴想走既原因，係利記知巴塞有錢，明知古天奴有離心都企硬要150m

就係因為neymar轉會，利先會企硬，古先會想走，之後先令到摩納哥知道古仔離心大到利狗一定留唔住而出價買利馬只係遲早既事，所以而家古天奴未走，利馬已經好貴，隨時坐底100m (上年阿狗出100m之後走數呢下功勞都好大，雖然冇deal但已經一野推高哂個價，令摩納哥大條道理嗌100m俾利)

睇個勢就算利記即刻開始搵替代人，都冇可能快得過古天奴去巴塞。古天奴去左巴之後，摩納哥又多個原因叫高lemar個價，到時真係好難買，一句 "阿仙奴上年出100m+你賣左古天奴"，利已收皮

當然利記唔一定要咬住100m既利馬，但山狗唔會長留阿仙奴，一直傳緊阿狗想買fekir頂，里昂又知利記想搵fekir/lemar/lanzini三揀一頂古天奴，加上有阿狗爭，fekir都唔會平得過lemar幾多

當然仲有vvd，同樣道理，修頓冇可能唔知利記留唔到coutinho，加埋上年扮哂野嬲左利狗，又理直氣壯叫高vvd個價。諗下曼城上年一月想買vvd都係50m鎊，如果唔係neymar夏天走佬，古仔唔會一早揚哂要走，vvd唔會喺古天奴走之前已經升值50%

跟住不得不提mbappe，巴黎用222m高調買neymar，其實已經直接向外界展示財力，同大家講自己好有錢，摩納哥見到一定屈你錢。我覺得如果psg係買左mbappe先傾neymar，摩納哥未必會叫180m

以為尼馬影響力去到利馬就停？尼馬單deal兜兜轉轉去到利記要搵古天奴接班人，上年成個夏天都傳利物浦想買lemar頂古，加埋阿仙奴又係強攻lemar，其實摩納哥已經幫定lemar搵替身，最後亦都係8月29搵到 (所以摩納哥8月31先會同阿仙奴fee agreed)

個替身就係拉素既巴迪，你可能唔認識佢，佢亦都明顯唔係頂級球星，但最後拉素向預左失去lemar同mbappe既摩納哥叫價35m先deal到。可能你會話35m唔算貴，但拉素對上一次賣人賣到35m,已經係2002年既crespo......

以前都大把破紀錄轉會，但從來冇好似今次neymar咁咁大延伸。阿朗80m鎊去鍠，曼聯買右華做替補，韋根都冇吊高黎賣，最後16m鎊成交。比著而家，唔好話lemar同fekir，如果利想買蘭仙尼，西咸分分鐘叫到50-60m鎊

仲有巴利個年，熱狗買人都仲係好容易，艾歷臣成哂名但15m都唔使，係拉美拿貴d，但良心企業阿狗都冇叫高謝雲奴個價俾羅馬，即係bale個影響去到羅馬個層已經斷左

而家neymar由巴塞去到利記/多特，再去到摩納哥/修咸頓，再暫時延伸去到拉素......四大聯賽瀨哂撻，真正全球化

利晒浦

仲貴過FM

點解唔係普巴同盧卡古

留意番利記一早已經扔左超過60m出黎買rb個基達 所以唔關係唔係巴塞而用咁多錢買人

巴迪基達似包皮仔替身多過利馬喎大佬

juve賣pogba之後買pjanic都係合理價格wor,

至於higuain,遺約金價格,祖記買就買,唔買就算,唔太關napoli事

重點係pogba個影響力去到羅馬/拿玻里之後都斷左啦

.

盧卡古同樣道理,拖肥買施格臣係貴,但影響唔到史雲斯買人

因為史雲斯無買人，玩借人

keita balde係lazio可翼可鋒喎

(利申少睇摩納哥,唔知佢係monaco踢咩位)

而且本身呢個基達 拉素叫價唔係咁小 只係因為佢得番一年約廢事益左祖記先(平價)賣比摩納哥

但而家討論重點唔係利物浦本身豪唔豪,而係利物浦想買人個陣,賣家叫得貴唔貴

同埋留意返,拿比基達2016年簽rb個陣,已經set左違約條款會係2018生效,尼馬轉唔轉會都唔影響佢身價

但lemar,vvd,balde,dembele呢d真係明顯因為psg拉高哂

上年賣左施格臣之後,都簽左clucas同bony兩個有質素之人,但連前年borja個紀錄都破唔到

之前費高C單C7巴利普巴破記錄對市場影響唔算大
但係唔知點解尼馬呢下即刻攪到全歐洲球員市價急升

VVD本身修狗都開車70m啦

係賣比痢狗貴多5m姐

而家英超下游是但一個勁加後生少少都值40M以上

施丹都叫影響到幾層
皇馬買施丹,祖記貴價買尼維特頂施丹,拉素貴過買文迪達頂尼維特
但都係直線影響,一個球員影響一個球員咁

而家一個neymar搞到利記摩納哥修頓多仔基輔d球員全部貴哂

阿係唔買定買唔到利馬

仲要果5m可能係當道歉和解

上年出一億 摩納哥同意左

之後唔知曼城唔肯match阿記對山齊士個標價 搞到山狗走唔到
定係阿記其實根本比唔起呢一億 純粹玩9利物浦
總之無啦啦話唔買

如果c朗去皇單deal係2017, 右華分分鐘真係40m以上

vvd本身就叫價高
巴迪基達原因上面講左
dembele就本身多毛毛完全唔想放
所以根本搵黎講 未有尼馬之前 盧卡古條廢柴都貴一貴啦

唔關阿記比唔起事 係利馬自己唔想去阿記

但係C單5XM轉完會
之後01-07啲高價轉會都仲係2XM果隻
就算車仔金錢足球都係1XM 2XM咁買人
所以對市場影響唔算大

呢招真係玩死利狗

而家睇阿狗個款似想買mahrez/fekir多d
雲加就笑住睇利記點俾摩納哥撚

只可以講，歐州又一次比中東佬玩轉

今次用一倍有多價錢破紀錄喎
之前紀錄都係每次多10幾20m咁上下

【00:45】
阿仙奴購湯馬士林馬峰迴路轉，本身搞掂依家放棄收購！兵工廠報上破球會紀錄轉會費9200萬鎊，得到摩納哥首肯放人，而林馬本人亦願意加盟；但之後阿仙奴以「轉會窗即將終結，不夠時間辦妥轉會手續」為由，主動放棄做交易。林馬嚟唔到，換句話講阿仙奴將強留阿歷斯山齊士，令後者以6000萬鎊轉會曼城嘅交易告吹。

唔係阿記走數咩

anyway點都好啦,呢下真係冼利狗一鑊

其實主因係英超轉播費多 間間球會都勁撚多錢
所以英超出去其他聯賽買人都一定比人開高價
加埋其他有錢球會又抬下價咁
更加唔好講英超響返自己聯賽買人

所以就係話,施丹個次都只係直線影響有關連個幾隊,冇影響到成個轉會市場

當時連登仲因為佢情願去利記唔去阿記而笑左阿記成日 記得當時有新聞利記出價其實小阿記小小 所以阿記抬價影響根本唔大

有講利物浦報幾錢咩,呢個真心猜印象,有冇新聞link俾小弟八下

記得好似最小都7xM

75m

又諗起以前雲加引發全球轉會

雲加

吹撚到好多媒體話done deal 摩納哥官方都話接受
點知雲加轉頭話講下啫

雲加最後關頭轉呔想要史達寧 哥狗彩佢都有味

lkk都係80m

宜家講緊222m尼馬...

好似香港炒潮牌啲撚樣咁，亂撚唒龍

222m尼馬係有撚用兼賣到波衫同有南美市場

80m買盧卡古係無撚用賣唔到波衫兼無市場

個陣有好多人話 雲加臨尾扮哂野出一億 之後又扮哂冇時間交易

之後就同球迷講話"我地只係冇時間買人 其實好有野心"

巴自己柒姐 尼馬未走買丹比利都係90m 係都要等全世知佢有錢先買

渣古點會賣唔到

樓主好得閒

依家佢蝕哂啦唔放山狗
捐人不利已

巴塞係柒 但psg出手太突然真係玩死佢地
世界上除左psg邊有人覺得尼馬會離隊

阿仙奴->謝雲奴->羅馬
羅馬->拉美拿->熱刺
熱刺->巴爾->皇馬
皇馬->奧斯爾->阿仙奴

個價升到咁如果雲加賤賣山狗我真係屌你老母

半年約

一句講晒
尼馬交易加速同推高通漲

你明明普通料,軌又因為通漲用天價買你

最新傳聞阿狗標2500萬鎊

佢上季未續約雙曼已經話比解約金億九買 但佢唔敢踢英超 重有巴塞三星期前已經知佢走 唔係突然出手

其實係利馬話太倉促 拒絕左

下,巴黎一話想買單野已經通哂天喇喎,巴塞冚都冚唔住

記得當晚利馬要踢世界盃外圍賽,體測都做唔到咁滯

幾撚癲先會222m買條友
皇馬都係100m咋
你老味成兩倍幾
癲到買玩具咁簡單

傳左幾個星期先done deal 架

可能個陣連疤都覺得係屁馬扭計 當打有西甲唔踢走去踢法甲

全世界都覺佢9up啦
有乜理由去法甲養老

竟然無人屌油王

雲加又贏

屌 梗係知啦
但一傳已經失哂控又似層層 巴呢個時候買dembele已經太遲啦

係，俾班垃圾卡塔爾狗同P$G搞亂哂

加埋mbappe岩岩好4億

都唔知尼馬勁響邊
走去踢法甲都上唔到最top
唔好同我講賣波衫拓展市場呢d虛無野

成個風氣根本由呢條撚樣帶起

尼馬唔知勁係邊
巴打真心咩？

高質post

係哥狗想用屎達寧+錢換山狗 雲加唔肯話要阿古獸

果時講過話要做埋卡塔爾世界盃大使先咁貴
psg係卡塔爾政府操控

同夏世三差唔多

明明係哥狗 一個都唔想放 吹到

所以嗰陣班阿拉伯國家圍佢都唔知幾想佢俾人滅國

咁如果利死都唔賣古天奴咪你講既野發生

影響深遠喎,自己攞黎賤就真

好似真係雲加想要250

其實原本蝗疤獌鏝蛆 係食物鏈最高層 但特然爆個P$G出黎 帶起成個市
仲有英超d變態轉播費 講緊聖人高過蝗
天價 搶完就到高價搶 一層食一層 球員係得咁多 好球員唔夠供應緊係升到傻

唔完全關事 係普巴打開 億身價 所以全部球員都升哂值
但丹比利係吊高左 其他應該唔關事

所以熱刺就係清泉

關獌咩事
轉會費破億係遲早既事
所以普巴破紀錄1億都勉強可以合理通脹
但係下一單破紀錄一跳就跳到2億幾
雙倍絕對唔係叫通脹囉

最明顯一定係dembele，唔係尼馬走一定唔洗1.5億

依家睇返，保連奴真係奇蹟

油王同尼馬統治世界嘅時刻來到了

大量熱錢流入市場會發生咩事？

毀約金兩億幾咪要俾番兩億幾
世界盃大使係鈀本身想借黎過橋話俾呢筆錢佢係請佢做大使，唔係直接俾佢毀約，避ffp
點知uefa唔肯 最後咪落左簿查

記錯 自

唔好咁，尼馬如果冇離開巴，邊得嚟咁多人睇好佢三冠+世盃+世足，尼馬同psg之所以能夠如樓主所講名留青史，最大原因就係佢為反巴革命打下重要勝仗

尼馬唔會唔敢踢英超

其實仲影響埋lkk
Lkk知利記實唔住古仔 又有一大筆錢
所以借曼做踏腳石轉會去利頂古仔

食花生

熱刺買後衛都洗左42m,比著以前21m都有找

保連奴果40m係解約金黎

大家覺唔覺足球轉會市場已經有泡沫?

可以點泡? 球員身價大眨值, 球會變負資產??

轉會費同人工不斷推高
收入(轉播費 獎金 贊助 週邊商品收入)追唔上
球會負債愈黎愈多

轉播費追唔上

玩fifa都開始覺得球員太平

天真

當時個個話冇一億一個人都買唔到

勁在上年carry美欺反cup psg囉
美欺輸波頭dup dup贏撚左又出黎攞哂彩
因為呢單野尼馬先決定走

麥柏皮1.8億先痴線
尼馬係違約金無數拗所以先貴

你係尼馬本人？

PSG 名符其實既暴發戶...

有哂報導講
照你咁講上面講lemar果d又係雲加本人？

以前法甲得隊里昂打下飛機

上季西甲入13球CARRY美斯

屌你老母 變左潮文

成季得嗰場波，其他唔計

已經有報導話英超收視下跌
但世界盃一日仲有吸引力,
新球迷少極有限既

尼馬轉會前後真係2個世界
轉會費升到痴左線
迪比利，古天奴值1億
唔係話唔勁，但商業價值同實力都唔覺值1億

BALE已經係啦
未有獎就一億先生

咁佩狗想威下呀嗎
個時大家都知
但你條巴西馬成兩億真係笑左

psg油王想威下唔得？

bale 壓哨果日到，所以影響無咁大

因為尼馬個價出得太高,
以前破世界紀錄好多個D球員,
一定係神射手,或者拎過世界足球先生

反獌：你係獌狗，分明係獌狗買普巴搞爛轉會市場

下 佢值喎

james 世界盃出晒位先80m
佢貴一億

psg仲有排玩死個市

入幾球負碌波就80m 比多左佢啦
有60m係睇在南美市場

你用4年前黎比

波圖買佢用左40m架柒頭

4年漲一倍？

明明係普巴1億2千萬之後希古恩9千萬
搞到今季盧卡古莫拉達呢D 7-80m都冇人話好撚貴 明明市價比一年前貴左一倍

普巴>獌
希古恩>祖
milk>拿玻里

做咩加件垃圾落去

普巴110m姐

冇人話lkk貴咩？你肯定？

講緊全世界媒體 你是但搵個連登仔出黎話貴又當係咩

而家傳媒好on9
30m買個新星=貴+冒險
80m買個出左名但未頂級既球星=正常

真係冇乜點見到有報紙佬話冒險 通常果隊球迷先會話冒險
反而依家踢一季好波就新亨利新美斯新c朗新施丹 年中都唔知幾多新仔死係呢啲頭銜下

(阿狗出100m之後走數呢下功勞都好大，雖然冇deal但已經一野推高哂個價，令摩納哥大條道理嗌100m俾利)

雲加

4年前 買一樣都同 呢家差好多啦

英超史上第二貴都冇媒體覺得貴？用腦都知冇可能啦 不過你冇

其實而家d出名少少既新星冇乜邊個真係30m
馬迪爾 80
r山 80
包皮 180
辛尼 55
25寧 69
o丹 147
大巴拿 40

你試下而家買福同阿辛斯奧 過硬億

r山40m
腥37m
250 49m
馬仔add on先上到80

文尼同沙拉咪係咁上下既價

唔知點解諗起呢段野

其實呢宜家李嘉誠呢就收購亞視黎講呢
我覺得有得玩架 喂 唔係我呢個李加乘喎
係穿膠花起朵果個李嘉誠呀
咁點解 因為佢同中方本身個關係幾好喇
我諗tvb都要俾番幾分薄面佢架
同時呢 阿李嘉誠為左收取收視
我相信佢會搵阿史提芬史匹堡 開一部新一輯既
"我和疆屍有個約會之未來報告"黎到對撼無綫ge
而邵逸夫睇到當然唔順眼喇 佢一定會搵阿王晶黎到開一輯
新既"妙手仁心之流星花園"黎到對撼ge
到時阿邵逸夫仲會應該係留長返髮黎到擔綱演出
我諗大家觀眾呢到時一定係大飽眼福ge 你同唔同意呀?

你話係咪係囉

Too long don't read

Thanks for leaving a comment

r山同馬仔都係add on上到80
sane add on上到55
250 49m係英鎊 歐羅69m

其實你地d撚樣可唔可以搞清楚貨幣先嘈

唔係個隊fans有時都唔撚知連登啲花名講緊邊撚個

我已經用英文名/最簡單個D(右華,古仔lol)

近年得蘇亞雷斯係出晒位球星平價轉會

81m歐都平？

咁能屈機 唔係有人教佢停賽會咁平

迪布尼平d